【警世】千祈唔好拆大學站路軌！

元朗人拆咗輕鐵路軌，佢哋已經好難返學
大學站拆埋路軌會搞到無限期被罷課
仲可能引埋狗入大學！

千祈唔好呀！

千祈唔好呀！
頭先見到建築大樓隔離出口道閘開咗！
好似有人想入去
大家要阻止佢哋呀

*大學站出口隔離道閘

大學已經好亂，我求吓大家唔好入去拆路軌

救人！中大人斬樹封二橋！！

還我中大！

唔好拆軌呀！

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下
過海要經土瓜灣！塞左就大撚鑊

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

唔好咁做呀

我唔撚推post呀

咪撚阻住我呢隻港豬返工呀

我想返學！

我想返工

唔好啊唔好啊

唔好唔好

我要返學呀

咪阻我返學

師兄諗諗先好喎 今晚大學真係重兵喎

真係要諗諗先好